女朋友買左對nmd，但我無，極度自卑！

點算？

咁都粗 ?

fake ！！！恥笑你女友啦！巴打！

你又影你條睇下

無nmd唔敢出聲

我係你條女就飛左你了 NMD都無對

我都好驚

賣返女朋友